［打手注意］賽後檢討

反省元朗及西環的警察虐打，關於勇武者集體落單而被反恐部隊虐打的問題。今日中共港澳辦的記者會，說明了在中美貿易談判無法達成協議的情況下，中共必須對香港社運克制，只能用一些常規警察武力，幫會也無法多用，因為幫會的武力更有限而且更貴，而人民向幫會復仇的機會持續存在，幫會住在民居，不是住在警署裡面。
特朗普預測中共會拖延到他任期屆滿才願意達成協議，有一年半的時間，故此香港社運有相當長的安全鬥爭期。
鬥爭最難確定的time element（時間元素），現在確定下來了。
只要繼續用目標明確而運動持續的流水社運，加上市民的不合作運動，政府會被我們弄到上下解體（government dissociation），目前庶務人員與領導層的分裂已經開始，之後香港無法管治，中共被逼實行普選。
香港獨立也是有可能的。至於如何羞辱中共，令中共踢走香港，令香港獨立，各位對準中共在香港的各種主權目標來持續羞辱就可以。
流水社運的不斷沖刷，岩石也會倒下！現在給你一年半的時間來沖刷。
至於與軍閥兵團的衝擊，我認為應該速戰速決，在勇武人員及和平人員並列而人數眾多的時候衝擊，不要集體落單到只是剩下勇武人員的時候衝擊，勇武人員single out了出來，軍閥兵團就會出動反恐部隊，因為他們不怕傷及無辜的和平示威者和路過的平民。
你築起鐵馬，擺起陣式，就意味剩下來的是勇武鬥爭者，反恐部隊就大條道理招呼你！故此你不要怨恨警察為何射擊你，因為是你邀請他們安全射擊你。
不過，你要英雄主義，沒問題，不是寫遺書，而是要有與敵同死之心。沒有與敵同死之心，寫遺書只是落單自殺而已。
這是人民戰爭，不是常規的起義軍的戰爭，勇武者必須要在人民之中突擊出去，而不是孤立在自己的陣地裡面頑抗。

推